有冇人覺得流亡左既手足更加要注意安全

支國冇野多
最多就係扮出國讀書紅色恐怖份子
滿腦極左思想
隨時受黨感召做野
海航集團董事長王健都可以無啦啦係法國死左
海外香港人唔應該各自為政
團結起黎

就算唔係流亡手足班支那人一聽到你介紹自己係香港人就會紅衛兵上身，佢哋對香港人有種植入式仇恨
而出名嗰班流亡手足最需要提防嘅係支共国安，聽講黃世澤住德國都已經有支共喺佢屋企附近監視佢(未fc)

依個先係問題
好似Huston 支国領事館咁
大部分支国間諜都係自己入去報料
支那共匪同支那殘畜既關係永遠有如正統部隊同預備役咁
某部分出名手足都幾高調行動
除非排華 否則唔可以認為外國100%安全

推